神創造人定人創造神？

神本來都係人...

只不過。。